車保問題

我想買架車 車主係我名 保險唔係我名但我係named driver得唔得架？

得

Policy holder 一定係車主本人，name 咩人做named driver 係另一件事

Named driver唔係車主就得
佢而家要保單持有人唔係車主
一定唔得

而且保費幾貴都係睇named driver
佢咁樣做真係冇意思

反而擺個有exp 有NCD嘅人頭做車主，搏unnamed 低啲墊底就話啫